連登有無打算同bu 宣戰，救救兩位同學

我地想搞大佢 , 你有無 IDEA ?

唯一挽救之法應該只有召集民眾踩入BU示威，有幾大聲得幾大聲，直搗話文中心呢條黃龍，如果有嘅話我實去，但又有幾多人會去示威

順便抒發一下我對當今政局嘅意見

共匪詭計多端！當今世上萬惡之源！究竟香港嘅未來應該點樣去行？誠然港獨原意係好，而且亦係對香港人最好嘅選擇，但係共匪實在太強大，文武兼備，要五毛有五毛，要槍有槍，要炮有炮，我哋必須考慮到自己究竟有冇足夠力量成功令香港獨立，抑或只係流於理想之中，以宜家大部分香港人嘅生活水平，究竟有幾多人願意為對抗中共而犧牲自我？肯定有，但亦係少數。

大家請睇下中華民國，由1949年失去大陸江山以嚟，仍堅守到台澎金馬至今近七十載！證明消滅共匪仲存有希望！如果台灣識做嘅話，就應該持續強化軍備，準備他日同共匪決一死戰！收復大陸河山！

大家，都面對住共匪唔同形式嘅迫害！樓價貴，學位少，每日150腥移民，人口爆炸，以至中國人公民質素低下，全部都係共匪一手造成！共匪不擇手段意欲摧毀香港本土文化，但以宜家民主化嘅中華民國絕對冇可能做出比肩共匪嘅惡行！

請大家支持香港回歸中華民國！匯聚全港民意向臨時首都台北之總統府請願！與其等到2047年等死，不如回歸中華民國！咁對香港亦未嘗係好選擇！況且中華民國先係正統中國，法理上中華民國亦有《南京條約》正本，絕對有權收回香港！共匪必須被消滅！我笑住睇班五毛橫屍街頭！

中華民國萬歲！
正統中國萬歲！
三民主義萭歲！

反對共匪（陸獨），反對台獨，中華民國先係中國正統！

共匪必須被消滅！中華民國將會再次統一中國！請大家支持香港回歸中華民國！中華民國先係中國嘅未來！中華民國先係香港嘅未來！

本人再一次請大家支持香港回歸中華民國！中華民國萬歲！

其實好矛盾 一方面又想做啲野幫下兩位同學 但一方面做左嘅又驚俾口實土共 遲啲佢地又大條道理衝入其他大學搞事

我唔信大學生會冇自己獨立思考能力，邊個係人邊個係鬼實會分得出

push

Sze Tat Chau:

陳樂行，我幾時有話你畀人恐嚇係假呀？夠膽你就公開出嚟對質啦，匿埋喺啲Telegram群組度同啲友好捏造事實！當日走去「衝擊語文中心」，你做乜撚嘢搞Facebook直播害鳩啲同學？衝擊之後你自己搞記招，搵埋你老闆區議員楊雪盈、立法會議員鄺俊宇、邵家臻，加埋你親密戰友陳士齊撐場，係咪無通知其他浸大同學？答啦你！踩住「本土派」上位你就叻，屌你老母！

人地唔係反普通話 係反強制將普通話列為畢業要求

五毛永遠逃避普通話會取代廣東話
同埋英文係國際語言之類論點

我覺得只係香港示威無咩用

應該盡可能炒到上國際學術界層面

佢著名五毛黎

白癡仔黎 唔洗理

收檔啦五毛狗

係都反普教中先啦屌
邊樣嚴重d呀

Show Blocked User - JR(反本土反港獨)

撐真香港人

點解你地仲可以未block 5毛JR